intel i5

呢啲係咪都係舊嘅i5， 點解可以賣到咁貴

壞cpu但又想磡過部新機 咪要迫住買

第二三代i5其實效能都唔差，仲有市場，你做文書機打下lol都support到，但有冇人寧願買全新就好難講

而家出到第十代 你幅圖係第二第三代 即係七八年前

其實係咪死貨冇update價錢乍

你去到腦場搵到再講

新高登

全新喎

送粒U俾你都買唔到板啦
板係消耗品過幾年都冇乜貨剩

我2016年上半年買既6500 15xx
2019年上半年仲可以賣10xx

物以罕為貴

用左3年真係幾開心仲賣到1千可以換9400F

點知賣到幾錢

冇貨的
商家用電腦自動更新報價

其實根本冇貨

第一代用左差唔多10年都無事, 加過兩次gel, 升級個陣俾左屋企人繼續用

新高登問下
連登仔成日話新高登只會比人當垃圾
咁你唔問點知咩價呢
我個時都問過佢點解仲收呢個價
佢話DDR4 同6系以上仲值錢
DD3同4系以下就唔值錢啦
佢轉頭都係賣比人有行家收貨
可能用黎做廠機/NAS賣去東南亞咩都有

月頭問過新高登4790k 1000, 4790 750

4440賣唔賣到兩舊水

應該唔止

肥花有人放緊3舊

肥花

價錢網都係睇下就算啦